中女我屌你老母

是咁的 我岩岩等緊小巴係小巴站
咁個巴士站就企左3 個人 一個就真係等巴士
咁好啦 小巴嚟到 我就上車 條中女無啦啦同我講叫我唔該排隊 我就同佢講 我以為你等巴士
佢就話 我地都係等小巴架 sor 臭串到仆街
咁我咪落返車再等佢地上左車先
我之後再望一望架小巴 同佢講話仲有咁多位呢其實就唔洗咁撚趕住上車既

屌佢老母真係仆街啦死中女

抵佢地冇婚結

賤唔過佢地把臭閪口

咪就係 好人好者點會無男人要

見到有兩個中女負皮左